Hij was vettig krullen en een enorme diamant brandde in het midden van een vuil shirt.
'Heb je een doos, mijn Heer?zei hij, toen hij me zag, en hij vertrok zijn hoed met een air van prachtige slaafsheid.
Er was iets aan hij, Harry, dat amuseerde me.
Hij was zo'n monster.
Je zult lachen ik weet het, maar ik ging echt naar binnen en betaalde een hele guinea voor de fase-box.
Tot op de dag van vandaag kan ik niet begrijpen waarom ik dat deed; en toch als Ik had niet - mijn beste Harry, als ik dat niet had - ik had het grootste moeten missen romantiek van mijn leven.
Ik zie dat je lacht.
Het is afschuwelijk van jou!"
"Ik lach niet, Dorian, ik lach tenminste niet om jou.
Maar jij zou niet de grootste romantiek van je leven moeten zeggen.
